黃宗澤歌影視都有，全能到仆街！

我這樣討論

他完美如廁

這個我

牙fred坤哥都係

問過符家浚未？

唯一敗筆就係食唔到胡杏兒

K歌之王

能共你hole hole地相處

hole hole 地相處～~~

有樣有身型有歌喉有運動有金牌 全能到仆街

誠意推介兩首歌
自動棄權同自動棄權放手版

咪再吹奏

marco